睇王家衛仲叫唔叫文青？

我諗條街十個有九個都睇過佢d戲
但係就有幾個用文青個朵去溝女

睇牟敦芾先叫文青